有無人試過脱墨

痛唔痛？有無疤痕 ?
脫完後係咪完全睇唔到粒墨？
同埋有無邊間推薦

求解答

推

你唔講用咩方法脫邊個答到你啊

好似係激光？唔太清楚有咩方法

冷凍 激光 熱針 傳統

睇本身幾大粒,平個d可以無曬但好大粒個d頂多整返平/細粒d,好似可以繼續做但傷皮膚

會有輕微既印

大約直徑0.4至0.5cm左右
唔算凸

有疤
Even 去左一個好出名既皮膚科醫生到做都係
不過個時自己白痴冇貼去疤，有貼可能好D

Google下咗 冷凍同熱針未聽過
冷凍 見話有機凍傷
如果0.4至0.5左右大細 微凸 建議邊種方法好

我都想脫 同你差唔多大 好顯眼
以前美容院脫過 但脫唔清 仲有個深啡色印喺度

咩方法脫啊？ 而家係個範圍一樣咁大不過淺色左 定範圍都細左？
咁你覺得值唔值得脫

我之前去咗做熱針 嘴唇下邊
可以話係成個人生最痛嘅嘢用枝熱針燒爛你粒墨 就會爆哂肛 然後繼續用熱針燒你個爆肛傷口 直接燒燶你傷口幫你結埋焦

建議我就唔識啦 不過越唔痛嘅方法就越貴

冇麻醉？ 成個過程大概幾耐啊
我見好似我咁上下size要開刀做##pi

平嘅可以激光
醫生話突嘅面有幾突，底層就有幾深，要開刀刮清，唔係兩野生返出嚟

要揾個手勢好啲同勤力去疤就好淺印

麻咗啦 都係痛到仆街
過程10-15分鐘
我過粒好突好大都未開刀

咁耐架 聽完"脅"左
個陣醫生有冇話呢種方法有咩好處比起其他 因為好似激光同開刀聽得多啲

有冇醫生或者醫院美容院可以介紹

如果突就開刀啦
有冇疤仲要睇邊個位置開

無 我唔係睇醫生
直接去美容院做 仲要唔止一次 燒完你 好返 再去 再燒再去 再燒
因為我過粒真係好突

做左幾多次啊大概 有啲心理準備

上面又有人話突都係燒 其實點知架定係兩樣都ok

試下就咁剪走佢

想問下你果粒好大好突大約幾多cm?
有冇薛家燕額頭果粒咁大?

3次一千蚊脫到無
冷凍貴好多
開刀做手術就唔知幾錢了